Apple 真切關心港豬健康

特登watch face 左上顯示空氣污染AQI 指數
睇住污染物強度爆錶

AQI 長期過百

冇人想知，冇人對apple有興趣

Apple Watch 3 係咪用唔到？

左下係乜？
右下係華氏？

左下呼吸

S3會唔會有呢個介面??

反而想知中國版會否block 左個功能
AQI 成日超300 , 唔少日子上千，肺肺RIP